又捉20個 走啦 救唔到啦

大勢已去，不要再送頭，poly班停守者現在有社會賢達保護，外面手足無，不要再送頭。

今日真係要休息
人少就危險

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

現實Ｄ，大家知攻唔到，不要再送頭